個啲咩話要集中五大訴求，唔好搞其他，九成係鬼

今日一窩風出 post, 唔係鬼就假
建制派最好你地個個都係晒金鍾坐係度
有咩實際作用？

家下篇地開花個個士氣高脹，一野搞死佢成個利益集團，佢都唔知應付邊個好

屌那星話左各有各做架嗎，個個都冇忘記五大訴求，一有事就出番晒黎架啦

個個 post 都正評個啲用腦諗下先啦，個啲失敗主義先係一四年失敗原因呀

推番

個人認為太多「失敗論」

個咩亞倫哥 P 牌仔

睇清楚話要五大訴求個班個乜
佢地叫你只貼不守
唔係死攬

又話拆一貼十
屌你咪由得佢拆
守嚟托

貼完做其他宣傳唔好?

佢地有啲直頭話唔做地區
雨傘失敗就係因為落唔到區
建制派冇資源守晒十八區，最想係個個星期去金鍾

個啲咩失敗論
九成坐係屋企打出黎
以戰養戰都唔識

基本上我唔反對光復
但係唔可以光復得太耐
搞完將軍澳真係要諗下下一步點
其實文宣方面好多野要做但係唔夠人手

依家五毛新招係話個個唔記得五大訴求，運動就黎失敗

唔開街站理得你文宣幾好都冇用
Facebook 令到你既資訊只係去到同溫層
但落區同受眾有真實 接觸同講解 會好好多
辛苦晒巴打

其實而家五毛未出招

Exactly
佢地個個 post 都有個公式架

就係叫人聚焦，唔好搞其他

今日出緊

連儂牆本意就係你清我貼, 你再清我再貼, 以此對抗政權.
連儂牆俾人拆咗, 絕對需要重建, 切記唔好浪費心力死守, 貫徹拆一貼十精神.
大家用守連儂牆嘅心力去集中返實現五大訴求, 提高抗爭效率.

真係未
佢地望緊我地為連儂牆嘈
得閒加把嘴

開始多負評
黎啦，冇所謂

失敗論班人睇準星期二三冇遊行，會用大部份時間上網咪係咁開 post 囉

好呀，而家搞個21 號番金鍾

成個幾多未見過呢啲核鳩突文宣
自己諗咩事

自推先

講得好 推呀